[忍無可忍] 如何令公司d八婆收下把口

由其係嫁唔出果d中女
又要扮後生
聲大大 無人想知你d野
是非當人情 成日係背口講人地壞話

一有新同事就想叫人埋堆
又問長問短 查家宅咁
扮哂大家姐
又懶係fd 叫d同事聯誼下

絕對唔想同佢有正面衝突
點樣可以令佢自動收皮

我知係可以無視佢
但真係好難頂

求教

由背面打鳩佢

咦 唔掂佢

你又話唔要正面衝突既

真係唔想同我試過
但好想收佢皮

自 無試過

呢D扮工政治好難搞
除非好團結無人理佢既姐

係呀 我呢d唔出聲 又比人話黑面
佢地又睇唔過眼
講真我返工放工
我放左工又唔會同你fd

最佳方法係你比心機做野升職
只要高級過佢地 就可以屌鳩佢地

我公司由我未正式report duty已經起哂我底啦
Facebook都搵埋出嚟評頭品足

基本上呢道個個都咁高咁大
都唔知佢去搏乜

block得就block呢d咁私人野

剪撚左呢d八婆條脷落黎就岩架la

婊子的數量比台灣便利商店還要多

我呢邊都係 最慘連d上司都要忌佢3分

利申：正苦新豬 佢係舊制老到爛既屎忽

八婆幾時絕種

有D 八婆真係唔會識得收口
有次食lunch 有個人入lift 超重佢都可以串人, 三九唔識七, 把口就係咁

最慘我工作上要拍住佢
平時公司入面串串貢我都算, 仲同外面D 廠講我做野點差點差
真係痴9 線
不過我外面已經有offer 898, 就算無我都會走
依家要坐多個月但都唔想見多佢一日

屌拿星
點解度度都有咁多屎忽鬼

出街見到佢地扮唔識 是常識吧
點知佢重咁厚面皮同d同事講話我無禮貌

Diu off la 好無

放鬼仔減佢運

放靚仔得唔得

直接中出佢，包佢死心塌地

屌
我個到都有D咁既人